咁樣算唔算影咗考生編號

推左先 推埋右

ok

唔算，影考生編號冇問題
喺影barcode貼紙先有問題

有no.就係 因為要防止其他老師知道你嘅編號

Btw推咗先

真係唔明點解有咁多人辛苦讀書左咁耐
最後就係為咗影張戇鳩相擺IG
搞到自己一身蟻

考場內唔俾影相
因為喺考場入面先有barcode
所以死硬
但係健康申報表係可以喺考場內外出現

有D人根本唔係讀書....
但如果真係有心讀書仲做埋呢踩界野IQ應該唔過80...

屌你我post張野都唔撚比？你係我老母

幫你推一推

唔好推唔好推 真係唔好推

舉報左先
一個都厭少

呢個係咪已經犯晒規

呢個好徹底
新目標

咁就交俾巴打你開post

每年呢個時間連登都好熱鬧